保留活雞銷受都on9既

保留活雞銷受都on9既，

完全拎全港爆發禽流感既風險嚟玩

夠你售字都未識打on9?

你可以搵下咁多次禽流感其實一共死左幾多人 又一隻比政府洗腦既豬